諗到個「終極攬炒大法」，大家點睇？

就係四處打爆大廈既屎渠，
全港一定大爆發

黑警會唔會幫屎渠圍水馬？